天光唔代表直接贏呀！

P牌第一次開post 不過希望大家聽一聽
所謂天光等於勝利 重點在於人流 聽朝求下大家塞少一日 全世界去哂poly附近 做和理非都得㗎 去食個早餐都好 總之愈多人係現場先可以牽制到班黑警嘅行動 救返班手足
一個都不能少

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Push

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

1/10

2/10

3/10

希望大家明白！